要想生活好，all in 利物浦

機會又黎啦

你有撚錢咩乞衣仔

不死鳥都冇錢買屙咩煙

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

a手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

今日我利英冠賠率幾多？
今朝大佬比左廿蚊我，all in我利，收錢請唱k我嘅！

[